係咪比政府估中左一開學場運動就自動收皮?

吓 完全唔覺得有收皮喎
ching係咪平行時空

我答你唔係啊 訓啦聽日番學啊

睇下琴日人鏈啦

咁都叫收皮？

幫手推呀

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

on9

其實冇收皮窩
只不過話開學同popo仔女做好朋友好似冇咩聲氣